[文宣圖] 佢 為左香港___ 而你 仲諗緊返唔返工

光復香港 時代革命

麻煩幫手印大poster貼係當眼位

pish

似鬧人多過宣傳🙊🙊🙊

btw支持三罷 5號見

擺明屌柒港豬

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

第一次罷工係為左宣傳令到更多人加入我地跟住嘅行動⋯⋯而唔係屌柒人